一齊悼念印度軍人

RIP

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀

借個位

撐港細路Matan Even個YouTube channel講警暴點解無人睇？另加一個優質撐港channel